覺唔覺係香港買得超跑既人都係傻仔嚟？

買超跑係香港好威？車主條女想威下咪係又要行70咪係又要同人哋一齊塞車成班買超跑嘅真係戇鳩仔嚟揸啲幾百萬車同我揸啲幾萬蚊車一樣開咁快

計我話買110仲好 又可以同到啲傻閪超跑一齊塞車 仲可以塞車嗰陣cut先排佢頭 不知幾爽

冇睇黃子華？你塞車係晒緊你條命，人地係曬緊佢地條命

咁又點 塞車個陣我閘住佢佢都過我唔到架啦

岩呀！全香港都買110炒到110上過百萬一部等。你條連車牌都冇既假膠傻閪連110呢d錢柒都買唔起。

利申：I go to school by bus

就算係傻仔,都係有錢既傻仔

你咁on9做咩呢，人地理得你閘唔閘佢，人地係到攤世界你係到趕番工

所以而家要趁早買定幾部110係手等到時個價升到bang bang聲咁就fat fat啦

咪係
有錢就掃晒全港所有101 110 111
個個想買都要搵阿活
仲好

到時我獨市賣110 啲人仲唔追著我嚟買110？

覺唔覺得係連登叫阿活送餐員既人都係傻仔嚟？

講真 有錢佬買車代步 要身份 要便利 我理解

有錢可以買飛機 買遊艇 買錶 買藝術品 買樓 買球會 買公司 但喺香港地買跑車真心哂9左架車 路窄 多燈 路唔靚 街上多圍欄落車唔型

醉翁之意不在酒
人地揸俾啲女睇 啲女又鍾意上與被上 就係咁簡單
其實唔關同唔同你一齊塞 過唔過到人事

咁佢哋都可以間唔中運架車去第二度揸架嘛唔係架車喺度買就唔可以運去第二度買

到時賣40萬一部應該好多人狗衝

係 地鐵仲貴過啲超跑 又唔洗塞車

Its not about going fast, its the ability to go fast

不如搞返個one made 110 race

點搞

啱呀 我依家都係坐緊學行車咋

運去第二度揸？有錢要方便要任性，直接去德國租架拉尼 林寶 乜都得啦

揸人哋架車點同揸自己架車呀

一陣撞花人，都唔知要賠幾多架110

買名錶係咪用黎睇時間？
奢侈品談實用性？

係。
紫禁城咁大，皇帝訓覺都係訓一張床，佢哋仲要住幾千呎，積灰咩，真係傻。

係 計我話應該分享比平民瞓

其實愈快既跑車就要揸得愈慢 揸咁快邊有人睇到

我曾經都有過做傻仔既夢想
但係傻仔好難做

岩呀 人傻錢多

又係呢d思想
你意思架超跑下下要係街渣到300先得？
有錢又負擔到有咩問題

最後咪又係停係同一個紅綠燈香港又多燈 開幾開都冇撚用 踩完油一野飛到下個燈咪又係紅燈要brake

我中意呀

唔比咩

我會買2部同款同色既日本車
一部全stock以備不時之需
另一部重改...改撚到落Track咁既樣

一個喺紅綠燈比人望，一個喺紅綠燈望人，算啦講你都唔明，咪用寬頻啦用返56k啦

第一，人地買得起，就算香港未用盡部車，已經叫有能力，如果你覺得無能力，試舉相關例子說明
第二，要定義你所謂的傻仔，是否叫買到心頭好的都叫傻仔?是否在香港道路行駛"超跑"都係傻仔?是否在非香港買到超跑就不是傻仔

你架gtr係望人定比人望

夜晚出動多

又咁早起身唔係12先開工咩

提早放自己假

成功人士真係有一套唔同嘅哲學

照你咁講，尼個世界好多傻仔

載撈係傻仔，手機都有時間睇啦
買iphone 係傻仔，小米咪一樣
買名牌仲傻仔，女人街大把一樣款

人有能力時自然會追求更好既野，高度唔一樣，睇既野亦唔同

Play hard work hard

考試未完都未有得play冇得揸車好悶

我諗我係英國初時準備脫歐已經買左好多英鎊同買落幾個office收租，基本上可以講係唔大洗一個月唔洗做都仲會有錢儲到